<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
	<region>
		<name>Centro-Oeste</name>
		<local>
			<item>
				<name>Chapada dos Guimarães</name>
				<uf>Mato Grosso</uf>
				<description>Cenário exuberante do Mato Grosso, a Chapada dos Guimarães tem cachoeiras, grutas, cavernas, morros e formações rochosas. Muito frequentada por pessoas em busca de sua energia mística, a área é protegida e constitui o Parque Nacional da Chapada dos Guimarães.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/chapada_dos_guimaraes_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio da Prata</name>
				<uf>Goiás</uf>
				<description>Situado a 67 km de Cavalcante, município que funciona como porta de entrada para a Chapada dos Veadeiros, o complexo de cachoeiras de Rio da Prata tem quatro quedas próximas umas das outras, formando pequenos lagos de águas cristalinas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/rio_da_prata_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Chapada dos Veadeiros</name>
				<uf>Goiás</uf>
				<description>Situada no nordeste de Goiás, no Cerrado do Planalto Central, a Chapada dos Veadeiros tem fauna e flora riquíssimas, situadas a cerca de 1200 metros de altura. Cachoeiras, cânions, lagos e muita vegetação encontram-se protegidos no Parque Nacional.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/chapada_dos_veadeiros_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio Olho d’Água</name>
				<uf>Mato Grosso do Sul</uf>
				<description>A região de Bonito tem maravilhas naturais incomparáveis como o rio Olho d’Água. A 50 km do centro da cidade, o rio de água cristalina desemboca no Rio da Prata e tem numerosos peixes acostumados à presença de humanos e que, por isso, podem ser observados bem de perto.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/rio_olho_d_agua_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Gruta Azul</name>
				<uf>Mato Grosso do Sul</uf>
				<description>Impressionante caverna na região de Bonito, a Gruta Azul tem numerosas estalactites e formações geológicas. Mas é após uma descida de 100 metros que os visitantes se deparam com o visual estonteante de um lago subterrâneo de águas azuis.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/gruta_azul_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praça dos Três Poderes</name>
				<uf>Distrito Federal</uf>
				<description>No extremo leste do Plano Piloto, a Praça dos Três Poderes é um dos pontos mais característicos de Brasília. Com o Palácio do Planalto, o Supremo Tribunal Federal e o Congresso Nacional, a praça representa os poderes Executivo, Judiciário e Legislativo.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/praca_dos_tres_poderes_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Museu da República</name>
				<uf>Distrito Federal</uf>
				<description>Localizado na Esplanada dos Ministérios, o Museu da República foi inaugurado em 15 de dezembro de 2006, no dia do aniversário de 99 anos de Oscar Niemeyer. O espaço em forma de cúpula é usado para mostras artísticas, palestras, seminários e exibições de filmes.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/museu_da_republica_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pantanal</name>
				<uf>Mato Grosso/Mato Grosso do Sul</uf>
				<description>Maior planície de inundação contínua do mundo, o Pantanal tem 80% de seu território no Brasil, nos estados de Mato Grosso e Mato Grosso do Sul, e o resto distribuído entre Paraguai e Bolívia.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/pantanal_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ponte Juscelino Kubitschek</name>
				<uf>Ponte Juscelino Kubitschek, Distrito Federal</uf>
				<description>Facilmente identificável por seus arcos, a ponte Juscelino Kubitschek cruza o lago Paranoá, numa distância de 1200 metros. A ponte foi inaugurada em dezembro de 2006 e tem uma altura de 62 metros.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/ponte_juscelino_kubitschek_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Congresso Nacional</name>
				<uf>Distrito Federal</uf>
				<description>Inaugurado em 1960, o edifício do Congresso Nacional é um dos principais monumentos de Brasília. Duas torres gêmeas de 100 metros de altura situam-se entre uma semiesfera e um hemisfério frente a um grande gramado na Praça dos Três Poderes.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/congresso_nacional_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Vale da Lua</name>
				<uf>Goiás</uf>
				<description>Situado dentro da Chapada dos Veadeiros, o Vale da Lua é um belo conjunto de formações rochosas cavadas pelas corredeiras do rio São Miguel. Os buracos em forma de crateras criados pela erosão deram o nome ao local por sua semelhança com a superfície da lua.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/vale_da_lua_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cachoeira do Itiquira</name>
				<uf>Goiás</uf>
				<description>No norte do estado de Goiás, o Salto do Itiquira é uma das maiores quedas de água do Brasil, com 168 metros de altura. O Parque Municipal do Itiquira tem trilhas de acesso à cachoeira.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/centro-oeste/cachoeira_de_itiquira_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
		</local>
	</region>
	<region>
		<name>Nordeste</name>
		<local>
			<item>
				<name>Serra da Capivara</name>
				<uf>Piauí</uf>
				<description>Criado para proteger o mais importante patrimônio pré-histórico do Brasil, o Parque Nacional da Serra da Capivara tem mais de 700 sítios arqueológicos com pinturas rupestres, peças de cerâmica e esqueletos humanos.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/serra_da_capivara_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia dos Carneiros</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Com areias brancas e coqueirais frente às águas cristalinas, a Praia dos Carneiros é uma das mais desertas do litoral de Pernambuco. Rústica e selvagem, é acessível desde Tamandaré por meio de uma estrada de terra.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_dos_carneiros_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cânion de Xingó</name>
				<uf>Sergipe</uf>
				<description>Situado a cerca de 200 km de Aracaju, capital de Sergipe, o Cânion de Xingó tem lindas paisagens, pouco conhecidas pelos turistas do Brasil. O cânion é um vale de 65 km de extensão, com um lago cercado de granito avermelhado.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/canion_de_xingo_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Delta do Parnaíba</name>
				<uf>Piauí e Maranhão</uf>
				<description>Formado pelo rio Parnaíba, entre o Piauí e o Maranhão, o Delta do Parnaíba se abre em cinco braços, formando mais de 70 ilhas fluviais. Dunas, mangues e praias de rio formam as belas paisagens do Delta.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/delta_de_parnaiba_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cachoeira da Fumaça</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>A Chapada Diamantina é um dos principais destinos de ecoturismo do Brasil, conhecido por suas trilhas, e belas paisagens de montanhas e cachoeiras. A Cachoeira da Fumaça é a mais conhecida da região e uma das maiores do país, com 340 metros de altura.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/cachoeira_da_fumaca_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pelourinho</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Principal ponto turístico da cidade, no centro histórico de Salvador, o Pelourinho encanta os visitantes com suas casas coloridas e seus belos monumentos como a Igreja de São Francisco.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/pelourinho_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Chapada Ibiapaba</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>Também conhecida como Serra Grande, a Chapada Ibiapaba é uma região montanhosa na divisa entre Ceará e Piauí. A região tem muita natureza, com penhascos, grutas, cachoeiras e vegetação abundante.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/chapada_do_ibiapaba_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Chapada Diamantina</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Região de serras no centro da Bahia, a Chapada Diamantina tem belezas que encantam os amantes da natureza. A Cachoeira da Fumaça, com 380 metros de queda livre, e o Poço Encantado, lago dentro de uma caverna, fazem parte das numerosas atrações.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/chapada_diamantina_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Barra de São Miguel</name>
				<uf>Alagoas</uf>
				<description>A 30 km de Maceió, a praia de Barra de São Miguel é um belo cartão-postal do litoral alagoano. Areias brancas, mangues e águas verdes protegidas por barreiras de coral atraem turistas do Brasil inteiro.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/barra_de_sao_miguel_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio de Contas</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>O encontro do Rio de Contas, que nasce na Chapada Diamantina, com o Oceano Atlântico é mais um dos belos cenários naturais da região de Itacaré, no litoral baiano. Percorrendo as águas do rio, os turistas encontram cachoeiras e banhos refrescantes.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/rio_de_contas_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia de Barreiras</name>
				<uf>Alagoas</uf>
				<description>No litoral sul de Alagoas, a Praia de Barreiras tem areias finas pontuadas por coqueirais, com um visual privilegiado sobre o Atlântico. A praia fica no encontro do mar com o Rio Coruripe e tem vista para o Morro das Sibirinas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_de_barreiras_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia do Forte</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>A cerca de 50 km de Salvador, a Praia do Forte é uma das mais belas do litoral baiano. Areias brancas e águas cristalinas com piscinas naturais formadas por arrecifes fazem deste um excelente destino para curtir o sol do Nordeste.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_do_forte_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Barra de Santo Antônio</name>
				<uf>Alagoas</uf>
				<description>A menos de 40 da capital alagoana, o município de Barra de Santo Antônio mantém praias tranquilas e preservadas. O visual das praias de areia branca fica ainda mais bonito quando as falésias encontram as águas verdes do oceano.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/barra_de_santo_antonio_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Olinda</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Charmosa cidade próxima ao Recife, Olinda foi fundada no século 16 e tem uma mistura de arquitetura colonial portuguesa e holandesa. O centro histórico de Olinda tem casas coloridas, igrejas e capelas, e recebe um divertido carnaval em suas ladeiras.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/olinda_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia de Boa Viagem</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Principal praia urbana de Recife, a praia de Boa Viagem tem sete quilômetros de extensão. Protegida por uma barreira de recifes que aparece durante a maré baixa, a praia é ponto de encontro dos habitantes da cidade em seus numerosos dias de sol.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_de_boa_viagem_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia do Sancho</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>O arquipélago de Fernando de Noronha tem praias paradisíacas, consideradas como as melhores do Brasil. E uma das pérolas de Noronha é e magnífica Praia do Sancho, com águas cristalinas bancos de coral e areias brancas cercadas por penhascos e vegetação.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_do_sancho_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia do Atalaia</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Para chegar até a Praia do Atalaia, uma das muitas praias incríveis de Fernando de Noronha, é preciso fazer uma trilha de cerca de uma hora. No local, águas cristalinas formam piscinas naturais e recebem uma variedade impressionante de peixes coloridos.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_do_atalaia_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Morro Dois Irmãos</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Duas formações rochosas emergem das águas cristalinas, criando uma das paisagens mais famosas do arquipélago de Fernando de Noronha. Trata-se do Morro Dois Irmãos, morros de granito que se alçam frente ao mar de cores intensas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/morro_dois_irmaos_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pátio de São Pedro</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Praça quadrada frente à Catedral de São Pedro dos Clérigos, formada por casinhas coloridas, o Pátio de São Pedro, no Recife, tem ateliês, bares e restaurantes, num espaço protegido do agito urbano da capital pernambucana.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/patio_de_sao_pedro_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Lençóis Maranhenses</name>
				<uf>Maranhão</uf>
				<description>A 250 km de São Luís, dunas com lagoas de água doce acumulada com as chuvas formam paisagens incríveis que se encontram entre as mais belas do Brasil. Trata-se do Parque Nacional dos Lençóis Maranhenses, com uma superfície de cerca de 270 km².</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/lencois_maranhenses_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia dos Porcos</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Vizinha da Praia do Sancho, a Praia dos Porcos é uma pequena faixa de areia com falésias de pedra escura, areias brancas e águas verdes transparentes. Durante a maré baixa, recifes criam piscinas naturais que recebem uma numerosa fauna marinha.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_dos_porcos_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Canoa Quebrada</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>Localizada a cerca de 170 km de Fortaleza, a praia de Canoa Quebrada forma um dos mais belos cartões-postais do litoral cearense. Dunas e falésias avermelhadas de mais de 30 metros cercam uma praia de areia branca com águas límpidas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/canoa_quebrada_04.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Piscinas de Maragogi</name>
				<uf>Alagoas</uf>
				<description>A 125 km de Maceió, Maragogi é conhecida por suas piscinas naturais. Para chegar até elas é preciso entrar 6,5 km mar adentro, onde formações coralinas formam piscinas em meio a águas rasas e transparentes excelentes para mergulho.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/piscinas_de_maragogi_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Lagoinha</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>Situada a 124 km de Fortaleza, a praia de Lagoinha tem 15 km de uma larga faixa de areia e coqueiros e águas calmas. Lagoinha tem sol durante todo o ano, e faz parte, merecidamente, de qualquer lista das praias mais bonitas do Brasil.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/lagoinha_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio Jaguaribe</name>
				<uf>Paraíba</uf>
				<description>Rio Jaguaribe é um dos principais cartões-postais de João Pessoa, capital da Paraíba. Um lugar agradável para apreciar as águas do rio, cercado de vegetação, é o Jardim Botânico Benjamim Maranhão, grande área verde da cidade.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/rio_jaguaribe_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia de Iracema</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>A Praia de Iracema é uma das mais frequentadas das praias urbanas de Fortaleza. Além de criar um belo cartão-postal da cidade, a praia é ponto de encontro durante o dia, e também durante à noite, em seus numerosos bares e discotecas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_de_iracema_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Jericoacoara</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>Situada no litoral cearense, a 300 km de Fortaleza, a praia de Jericoacoara é uma das mais bonitas do nosso país. Belas dunas, formações rochosas e lagoas cristalinas frente ao mar calmo formam parte das belas paisagens de “Jeri”.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/jericoacoara_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Morro de São Paulo</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Situado na ilha Tinharé, o Morro de São Paulo é um dos principais destinos do litoral da Bahia por suas belas praias. A cerca de 240 km de Salvador, os turistas encontram um destino especial com praias preservadas e escondidas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/morro_de_sao_paulo_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Porto de Galinhas</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Areias brancas e piscinas naturais de águas cristalinas protegidas por recifes de corais fazem de Porto de Galinhas um dos melhores destinos do litoral do Brasil. Porto de Galinhas tem onze praias espalhadas em 18 quilômetros.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/porto_de_galinhas_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Dunas de Genipabu</name>
				<uf>Rio Grande do Norte</uf>
				<description>Grande complexo de dunas situado numa área de proteção ambiental, o Parque Turístico Ecológico Dunas de Genipabu fica a 20 km do centro de Natal. Em meio às dunas, o parque também tem uma bela lagoa, criando lindas paisagens no Rio Grande do Norte.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/dunas_de_genipabu_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Itacaré</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Praias paradisíacas, trilhas e cachoeiras em meio a muita natureza é o que os visitantes encontram em, Itacaré, sul da Bahia. O pequeno vilarejo de pescadores do sul da Bahia é uma pérola do litoral brasileiro.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/itacare_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Boipeba</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Águas cristalinas e areias brancas com coqueirais, Mata Atlântica, dunas e piscinas naturais compõem as paisagens da ilha de Boipeba, ao sul de Salvador. A ilha faz parte do arquipélago de Tinharé e é ideal para dias de descanso e tranquilidade no nordeste.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/boipeba_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Abrolhos</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Protegido pela criação do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, o arquipélago de Abrolhos é um santuário natural ao largo do litoral da Bahia. Com cinco ilhas principais, o arquipélago é conhecido por receber baleias jubarte durante a temporada de acasalamento.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/abrolhos_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Morro do Pico</name>
				<uf>Pernambuco</uf>
				<description>Símbolo de Fernando de Noronha, o Morro do Pico é o ponto culminante do arquipélago, com uma altura de 323 metros acima do nível do mar. Ao pé de suas encostas cobertas de vegetação encontra-se a famosa praia da Conceição.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/morro_do_pico_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Lagoa do Abaeté</name>
				<uf>Bahia</uf>
				<description>Situada no bairro de Itapuã, em Salvador, a Lagoa do Abaeté tem águas doces cercadas por areias brancas de dunas. A cerca de 10 km do centro da capital baiana e com um passado de lendas e mistérios, a lagoa é preservada por uma área de proteção natural.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/lagoa_do_abaete_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Atol das Rocas</name>
				<uf>Rio Grande do Norte</uf>
				<description>Único atol do Atlântico Sul, o Atol das Rocas encontra-se a cerca de 140 km de Natal. Formado por um recife anelar, o atol é ponto de encontro de numerosas espécies marinhas como tartarugas, golfinhos e diferentes aves, e um ponto incrível para a prática do mergulho.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/atol_das_rocas_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Parque Nacional Ubajara</name>
				<uf>Ceará</uf>
				<description>Situado na Serra de Ipiaba, no estado do Ceará, o Parque Nacional de Ubajara tem uma área de cerca de 563 hectares com trilhas, grutas e cachoeiras. Um teleférico leva os visitantes até uma gruta a 535 metros, proporcionando aos visitantes um visual incrível.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/parque_nacional_ubajara_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Carolina</name>
				<uf>Maranhão</uf>
				<description>No sul do Maranhão, à margem direita do rio Tocantins, Carolina é um município conhecido por suas numerosas cachoeiras, trilhas ecológicas e rios de águas cristalinas que se encontram na Chapada das Mesas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/carolina_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio Preguiças</name>
				<uf>Maranhão</uf>
				<description>Dentro do complexo dos Lençóis Maranhenses, um rio de 120 km de extensão ziguezagueia entre as dunas para chegar ao mar. Trata-se do Rio Preguiças, que contribui para as belas paisagens de um dos pontos mais bonitos do Brasil.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/rio_preguicas_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia de Galinhos</name>
				<uf>Rio Grande do Norte</uf>
				<description>Paraíso do litoral do Rio Grande do Norte, a Praia de Galinhos é uma praia remota de águas límpidas e areias brancas e preservadas. A praia é dominada por seu farol e é acessível por meio de barcos que partem da praia vizinha de Pratagil.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/nordeste/praia_de_galinhos_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
		</local>
	</region>
	<region>
		<name>Norte</name>
		<local>
			<item>
				<name>Lago Carcaranã</name>
				<uf>Roraima</uf>
				<description>Localizado a 180 km de Boa Vista, o Lago Carcaranã é um importante ponto turístico de Roraima, no norte do país. O lago, que fica dentro da reserva indígena Raposa Serra do Sol, tem praias de areia branca ideais para curtir dias de sol.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/lago_caracarana_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Santarém</name>
				<uf>Pará</uf>
				<description>Conhecida como “Pérola do Tapajós”, Santarém é a principal cidade do oeste do Pará, a meio caminho entre Belém e Manaus. Entre os rios Amazonas e Tapajós, Santarém tem belezas naturais como as praias de Alter do Chão, apelidadas de “Caribe brasileiro”.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/santarem_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cachoeira da Velha</name>
				<uf>Tocantins</uf>
				<description>Formada pelas águas do Rio Novo, a Cachoeira da Velha é uma das principais atrações do Parque do Parque Estadual do Jalapão, no Tocantins. As águas abundantes caem de uma altura de mais de vinte metros sobre um pequeno cânion.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/cachoeira_da_velha_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ilha de Marajó</name>
				<uf>Pará</uf>
				<description>No encontro entre o Atlântico e os rios Amazonas e Tocantins, a Ilha de Marajó é um santuário ecológico com praias, lagos, dunas e florestas. Com mais de 40 mil km², a ilha paraense é a maior ilha fluviomarinha do planeta.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/ilha_de_marajo_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Rio Novo</name>
				<uf>Tocantins</uf>
				<description>Rio cristalino de água potável no Jalapão, o Rio Novo impressiona pela natureza que o cerca e as belas praias que se formam em suas margens. Os turistas aproveitam o rio para mergulhar e praticar esporte como rafting e canoismo.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/rio_novo_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Fervedouro</name>
				<uf>Tocantins</uf>
				<description>Em meio à vegetação fechada do parque do Jalapão, um surpreendente local cercado por bananeiras esconde a nascente de um rio subterrâneo. A água azul transparente que brota das areias claras torna impossível aos banhistas afundar.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/fervedouro_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Floresta Amazônica</name>
				<uf>Amazonas</uf>
				<description>O Brasil tem aproximadamente 60% da Floresta Amazônica espalhados em nove estados. Com uma biodiversidade impressionante, a Amazônia é considerada como “pulmão do planeta”, e é alimentada pelo rio Amazonas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/floresta_amazonica_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Manaus</name>
				<uf>Amazonas</uf>
				<description>Maior cidade da Amazônia, com cerca de dois milhões de habitantes, Manaus é um registro vivo da história do Brasil e do ciclo da borracha. À beira do rio Amazonas, a cidade tem heranças de sua riqueza passada, como a belíssima Ópera de Manaus e o Mercado Municipal.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/manaus_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Encontro das Águas</name>
				<uf>Amazonas</uf>
				<description>O encontro do Rio Negro com o Solimões cria um surpreendente fenômeno, onde as águas de cores diferentes correm juntas por cerca de 6 km sem se misturarem. O passeio para ver o fenômeno é feito de barco partindo desde a cidade de Manaus.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/encontro_das_aguas_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ilha do Bananal</name>
				<uf>Tocantins</uf>
				<description>Situada no sudoeste do estado de Tocantins, a Ilha do Bananal é uma Reserva da Biosfera da Unesco formada pelos rios Araguaia e da Morte. A ilha fluvial tem paisagens surpreendentes e uma grande biodiversidade.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/norte/ilha_do_bananal_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
		</local>
	</region>
	<region>
		<name>Sudeste</name>
		<local>
			<item>
				<name>Igreja da Pampulha</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Criada por Oscar Niemeyer, a Igreja da Pampulha foi inaugurada em 1943, transformando-se num dos principais cartões-postais de Belo Horizonte. Situada nas margens da Lagoa da Pampulha, a igreja cria um belo visual.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/igreja_da_pampulha_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Serra do Cipó</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Situada a 90 km de Belo Horizonte, a Serra do Cipó faz parte de um Parque Nacional, com numerosas atrações. Cachoeiras, trilhas e rios cercados de vegetação concentram o principal da fauna e da flora de Minas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/serra_do_cipo_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cristo Redentor</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>No topo do Corcovado, a 700 metros acima do nível do mar, o Cristo Redentor protege o Rio de Janeiro com seus braços abertos e é um verdadeiro símbolo da cidade. Ao pé do monumento, os visitantes encontram uma vista panorâmica estonteante do Rio de Janeiro.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/cristo_redentor_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Serra da Canastra</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Cadeia montanhosa do centro-sul de Minas Gerais, a Serra da Canastra está protegida dentro de um Parque Nacional de 715 km². A cerca de 300 km de Belo Horizonte, o parque tem belas paisagens, com a passagem do Rio São Francisco e vegetação de Mata Atlântica e Cerrado.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/serra_da_canastra_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ilha Grande</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Paraíso ecológico do litoral do Rio de Janeiro próximo a Angra dos Reis, Ilha Grande garante a seus visitantes um encontro único em harmonia com a natureza. </description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/ilha_grande_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ilhabela</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>A 130 km de São Paulo, Ilhabela é a maior ilha marinha do litoral brasileiro. Com muitas praias e belas trilhas em meio a uma rica natureza, Ilhabela é acessível de barca desde São Sebastião.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/ilhabela_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Paraty</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>A 250 km do Rio de Janeiro, Paraty combina a beleza de sua arquitetura com praias e natureza. Casinhas brancas coloniais com janelas coloridas e ruas feitas com pedras “pé-de-moleque” preservam a história da cidade.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/paraty_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Saco da Ribeira</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>O Saco da Ribeira é o principal píer de Ubatuba, a 14 km do centro da cidade. Barcos de pescadores, iates, escunas e lanchas ficam ancorados, criando um belo panorama com a baía e sua vegetação ao fundo.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/saco_da_ribeira_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pão de Açúcar</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Além de ser um dos principais cartões-postais do Rio de Janeiro, o Pão de Açúcar tem uma das melhores vistas panorâmicas sobre a Cidade Maravilhosa. O morro culmina a uma altura de 396 metros, e oferece um visual estonteante de 360°.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/pao_de_acucar_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Baía de Guanabara</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Com o Pão de Açúcar como pano-de-fundo, a Baía de Guanabara é a segunda maior do Brasil, com cerca de 400 km². Cercada pelas cidades do Rio de Janeiro e Niterói, a Baia representa desde sempre um espaço de atividade comercial e humana, ligada à história do país.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/baia_de_guanabara_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ouro Preto</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Fundada em 1711, Ouro Preto é a antiga capital de Minas Gerais e foi o coração da corrida do ouro no século 17. Marcos da cidade como a Igreja de São Francisco de Assis e a praça Tiradentes  fazem da cidade um dos principais destinos turísticos do estado.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/ouro_preto_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Bom Jesus do Matozinhos</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Conjunto arquitetônico feito de uma basílica e seis capelas, o Santuário do Senhor Bom Jesus do Matozinhos encontra-se no município mineiro de Congonhas. Frente à basílica, as esculturas dos doze profetas feitas pelo famoso escultor Aleijadinho.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/santuario_do_senhor_bom_jesus_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Mirante Dona Marta</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>A mais de 360 metros de altura, o Mirante Dona Marta oferece um dos visuais panorâmicos mais impressionantes do Rio de Janeiro. O Cristo Redentor, o Pão-de-Açúcar e a Baía de Guanabara são alguns dos cartões-postais da Cidade Maravilhosa apreciados desde o mirante.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/mirante_dona_marta_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Floresta da Tijuca</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Acostumados a viver em sintonia com a natureza, os cariocas têm numerosos pontos para curtir as belezas da região. Uma delas é a Floresta da Tijuca, terceira maior área verde urbana do Brasil, com mais de 3800 hectares de densa vegetação, morros, trilhas e grutas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/floresta_da_tijuca_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Terraço Itália</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>Segundo maior prédio de São Paulo, com uma altura de 165 metros, o Edifício Itália está situado no centro da cidade. No 41º andar, o restaurante Terraço Itália oferece um visual incrível da cidade e sua infinidade de prédios e luzes.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/terraco_italia_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Parque Ibirapuera</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>Pulmão verde de São Paulo, os mais de 1 500 km² do Parque Ibirapuera criam um espaço de lazer para os paulistanos. Inaugurado em 1954, o Parque do Ibirapuera tem três lagos artificiais e alberga museus como o Museu de Arte Moderna de São Paulo e a Oca.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/parque_ibirapuera_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pedra do Arpoador</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Localizada entre as praias de Ipanema e Copacabana, a Pedra do Arpoador é um dos pontos mais tradicionais do Rio de Janeiro. A pequena península rochosa tem um lindo visual sobre o litoral carioca e é palco para observar alguns dos melhores surfistas do Rio.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/pedra_do_arpoador_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Theatro Municipal</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>Inaugurado em 1911, o Theatro Municipal é um dos principais cartões-postais da capital paulista, com a arquitetura clássica de seu criador, Ramos de Azevedo. O teatro recebe hoje a Orquestra Sinfônica Municipal de São Paulo e o Coral Paulistano.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/theatro_municipal_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Angra dos Reis</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Com 365 ilhas de águas cristalinas Angra dos Reis é um dos mais belos pontos do litoral do Rio de Janeiro. Destino onde ricos e famosos passam suas férias e compram mansões em ilhas particulares, Angra tem um charme e uma beleza únicos.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/angra_dos_reis_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Arraial do Cabo</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>Cidade litorânea do Rio de Janeiro, Arraial do Cabo paisagens de areias brancas e águas cristalinas muito frequentadas por mergulhadores que avistam sua fauna marinha em lajes e corais.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/arraial_do_cabo_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>São Bento de Sapucaí</name>
				<uf>São Paulo</uf>
				<description>Pequena cidade da Serra da Mantiqueira, São Bento do Sapucaí tem paisagens únicas com vegetação e formações rochosas como a Pedra do Baú. Os turistas aproveitam a natureza em trilhas e passeios, praticando esportes como parapente, montanhismo e mountain bike.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/sao_bento_de_sapucai_03.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Guarapari</name>
				<uf>Espírito Santo</uf>
				<description>A 50 quilômetros de Vitória, Guarapari é um balneário dos melhores do litoral do Espírito Santo. As praias de Guarapari têm muito agito e diversão e são o ponto de encontro de jovens que curtem sob o sol em suas areias.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/guarapari_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Lagoa Juparanã</name>
				<uf>Espírito Santo</uf>
				<description>Segunda maior lagoa do Brasil, a Lagoa Juparanã tem muito espaço para que os banhistas se refresquem em dias ensolarados. Turistas aproveitam a beleza deste espelho de água que atinge um comprimento de 38 km e uma largura de 5 km.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/lagoa_juparana_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cachoeira do Tabuleiro</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Correndo sobre um grande paredão da serra do Espinhaço, em Minas Gerais, a Cachoeira do Tabuleiro tem uma queda de água de mais de 280 metros. Esta bela queda, que é uma das maiores do país, faz parte do Parque Estadual Serra do Intendente, no centro do Estado.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/cachoeira_do_tabuleiro_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Dedo de Deus</name>
				<uf>Rio de Janeiro</uf>
				<description>A 1692 metros acima do nível do mar na Serra dos Órgãos, o Dedo de Deus tem um contorno que lembra o de uma mão apontando o dedo indicador para o céu. O pico fica entre as cidades de Petrópolis e Teresópolis.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/dedo_de_deus_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Gruta do Maquiné</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Localizada no município mineiro de Cordisburgo, a Gruta do Maquiné foi descoberta em 1825. Conta com sete salões com galerias cobertas de formações geológicas e tem 650 metros de extensão.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/gruta_do_maquine_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ibitipoca</name>
				<uf>Minas Gerais</uf>
				<description>Situado no sul de Minas Gerais, o Parque Estadual do Ibitipoca tem uma área de cerca de 1 500 hectares com uma rica natureza. O parque tem grutas, cachoeiras e montanhas e alberga o Pico da Lombada, a 1 800 metros acima do nível do mar.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/ibitipoca_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Pico do Itabira</name>
				<uf>Espírito Santo</uf>
				<description>O Pico do Itabira é uma formação rochosa de 450 metros de altura no sul do Espírito Santo. Ponto mais alto de um grupo montanhoso conhecido como Conglomerado do Itabira, o pico é muito frequentado por amantes de escalada.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/pico_do_itabira_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Serra da Mantiqueira</name>
				<uf>São Paulo/Minas Gerais/Rio de Janeiro</uf>
				<description>Cadeia montanhosa que se estende pelos estados de São Paulo, Minas Gerais e Rio de Janeiro, a Serra da Mantiqueira tem reservas naturais como o Parque Nacional do Itatiaia e picos de até 2700 metros, como a Pedra da Mina.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sudeste/serra_da_mantiqueira_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
		</local>
	</region>
	<region>
		<name>Sul</name>
		<local>
			<item>
				<name>Ponte Hercílio Luz</name>
				<uf>Santa Catarina</uf>
				<description>Inaugurada em 1926 para ligar Florianópolis e a ilha de Santa Catarina ao continente, a ponte Hercílio se transformou num dos principais cartões-postais do sul do país. A ponte fica especialmente bonita à noite, totalmente iluminada.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/ponte_hercilio_luz_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Barra da Lagoa</name>
				<uf>Santa Catarina</uf>
				<description>Ao leste da ilha de Santa Catarina, a praia da Barra da Lagoa é uma das mais populares do verão catarinense. O Canal da Barra termina no Atlântico e os turistas aproveitam uma extensão de areia de mais de meio quilômetro.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/barra_da_lagoa_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Museu Oscar Niemeyer</name>
				<uf>Curitiba</uf>
				<description>Complexo de dois prédios na capital paranaense, o Museu Oscar Niemeyer foi concebido pelo próprio Niemeyer, maior arquiteto brasileiro. O museu tem exposições de artes visuais, arquitetura e design e é um dos principais cartões postais de Curitiba.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/museu_oscar_niemeyer_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Morro da Cruz</name>
				<uf>Santa Catarina</uf>
				<description>A uma altura de 450 metros na ilha de Santa Catarina, o Morro da Cruz oferece um belo visual panorâmico sobre Florianópolis. Do alto do Morro podem-se avistar as duas baías, as pontes Hercílio Luz, Colombo Salles e Pedro Ivo Campos, além de grande parte da ilha.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/morro_da_cruz_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Ilha do Mel</name>
				<uf>Paraná</uf>
				<description>Situada a 4 km do litoral do Paraná, a Ilha do Mel tem 90% de sua área protegida como Reserva da Biosfera e Patrimônio da Humanidade da UNESCO. A ilha tem praias com águas límpidas, ideais para mergulho, e trilhas em meio à vegetação da Mata Atlântica.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/ilha_do_mel_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Praia Mole</name>
				<uf>Santa Catarina</uf>
				<description>Ponto de encontro da juventude de Florianópolis, Praia Mole é uma das mais divertidas e agitadas da ilha de Santa Catarina. A praia tem uma extensa faixa de areia cercada de vegetação e ondas que atraem muitos surfistas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/praia_mole_02.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cataratas do Iguaçu</name>
				<uf>Paraná</uf>
				<description>Situadas no Paraná, na fronteira entre o Brasil e a Argentina, as Cataratas do Iguaçu encontram-se entre as maiores belezas naturais do planeta. Com mais de 260 quedas, as Cataratas encontram seu ponto mais impressionante na Garganta do Diabo.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/cataratas_do_iguacu_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Cascata do Caracol</name>
				<uf>Rio Grande do Sul</uf>
				<description>No coração da Serra Gaúcha, a Cascata do Caracol cria um dos mais belos cartões-postais da região. Esta queda d’água despenca em queda livre por 131 metros, formando um visual incrível em meio a uma densa vegetação.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/cascata_do_caracol_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
			<item>
				<name>Lagoa do Peri</name>
				<uf>Santa Catarina</uf>
				<description>No sudeste da ilha de Santa Catarina, a Lagoa do Peri cria belas paisagens entre morros cobertos de vegetação e o Oceano Atlântico. Durante os dias ensolarados do verão, as praias da lagoa são tomadas pelos banhistas.</description>
				<images>
					<image>http://conteudo.farolsign.com.br/paisagens_do_brasil/images/sul/lagoa_do_peri_01.jpg</image>
				</images>
			</item>
		</local>
	</region>
</root>